年年新年都比人問候一次 小心比銀行CALL LOAN

講緊足十年 十年升撚左幾多至架 再升好賣啦 我賣唔賣 關你撚事咩 ，真係好撚煩 又唔撚見我問下你個仆街仔排到公屋未

同黑心淡做親戚本身……打飛機喇

忍多佢幾年lor， 我目標忍多佢地10年左右就會供完拎樓契，到時由佢地慢慢唱衰

你問佢有冇人見過銀行call loan